====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: [Suite page 40] nommé délégué du District , avec pour mission d ' en faire l ' outil du développement de l ' agglomération .
Entity Name (Type) :: District (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
District (LOC)
Total entitiy counts: 1

